分咗手2個月 一直好唔慣 想搵個人寄托下

唔想拍散拖 但諗起聖誕又無着落
個Ex又有新仔

聖誕拍乜拖

大把活動你做

你啱 有一把班手足今年無得好好咁過聖誕
大把野做

咁嘅環境 拍拖都無心機

都係嘅 不過散咗就雙重打擊

搵水泡一樣無意義 調整下自己心態好過

利申 試過

巴打你個名

調整緊㗎啦 唔搵水泡啦
唔想傷害到人

我覺得個名好型喎

不如條女飛咗 我都應該改返個類似嘅名

比條

我都戴左帽呀 有冇咩名介紹下

可以搵我

綠帽春袋子

綠色和平

Er...er.... 唔係咁好嘅

無你嗰個咁霸氣

綠頂記如何

都好

我都係啱啱分手無幾耐
想拍散拖
搵人陪過聖誕咁
sad...

搵我

講真個句 無乜見過個名正過我

搞笑咩

乜巴打即刻改咗名

絲黎
費事俾人認到